讀邊間韓文好

HKU space可以申請持續進修基金
但讀曬成個Course都要4年以上

大韓速成班貴啲
但一年就可以考Topik 3

之前讀過工聯會
進度好慢 想快啲學

有無巴絲可以分享下你地學韓文經歷

另外有無人有興趣一齊學

工聯會=垃圾

之前係弘益學，都唔差，你可以去睇下岩唔岩自己

利申：已家無學

太空人for sure

之前學過 麻麻地 轉走左之後去左第二間發現好多野冇教

其他唔知，但太空入門真係唔抵讀。本身入門班最緊要嘅係打好個底，例如發音、文法，入門階段嘅文法非常基礎簡單，都係講 你叫咩名？ 依家做咩？ 琴日做咩？ 聽日去邊？ 學校點去？ 邊度搭車呢啲簡單句構，正常睇書就會明。發音方面，因為入門班有成30人以上，老師唔會有時間執你發音，發得差唔多就算。所以報太空倒不如自學，你有心一路讀上去，我會建議自學到topik 1級之後再考慮出面學啦

可以搵ling cheng
佢韓文好好！

＃曲

請問太空人由最初級讀要讀到邊個課程先考到topik1架

真心答你，呢啲因人而異㗎喎，有啲未讀都可以考到，有啲人讀完第一年都唔得
冇得保證話讀到邊先可以考到Topik I
利申：未讀前已經有啲韓文底

順手講埋太空人要睇邊個선생님，跟到個好嘅真係會學到嘢同發音會好好多